拉小王灌醉夫還不關門嘿休 兒假睡揭：叔叔屁股在媽媽身上搖

拉小王灌醉夫還不關門嘿休 兒假睡揭：叔叔屁股在媽媽身上搖

基隆市一名女子趁丈夫、13歲兒在家時，竟然將小王李姓男子拉回家中作客，其間還聯手李男將老公灌醉，並看見兒子睡著後，兩人一起進臥室「不關門嘿咻」，不過令人想不到的是，兒子只是裝睡，因此全程的誇張行徑都被目睹到了；事後，丈夫醒來發現裸體互擁的2人，妻子竟然辯稱是遭到性侵，最後被一旁的兒子揭穿，事件才因此曝光。

據《自由時報》報導，該名女子在6月初將李男帶到家中吃飯，2人輪番將女子的老公灌醉，且還發現兒子已經睏到趴在桌上休息，這時他們才牽著手進臥房，門也不關的大戰好幾回合。

警方調查，女子與李男整夜纏綿，一時太開心就裸體相擁睡著了，隔天才被醒來的丈夫發現，李男嚇到穿好衣服拔腿就好，該女則是被逼問之下辯自己被性侵，在酒後遭到撿屍；眼看事情就要落幕了，沒想到一旁的兒子突然跳了出來表示，「看到男子光著身子趴在媽媽身上，屁股一直動一直動」，這下真相才大白。

該名丈夫聽到兒子的告狀詞後，還在廁所找到沾著精衛生紙，一氣之下將偷情的妻子與李男告上法院；警方事前至做完筆錄之後，將被告2人移送基隆地檢署偵辦。

算2球定1球

都未提堂,入咩波

好多25

當佢真係信老婆比人執屍
咁叔叔屁股在媽媽身上搖都好合理啫，假設媽媽醉左

可能個仔都係.....

佢應該想講母親屁股搖